{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047813",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002023188?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "구례 지리산로시난테하우스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "15:00にチェックインし、11:00にチェックアウトする必要があります。 この条件を満たさないと、宿泊施設を利用できません。 また、未成年者は入室できず、入室する場合は払い戻しもできません。 予約した人数以上の追加人数がいる場合、予めご連絡ください。 基準人数を超えると別途費用が発生する場合があり、最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペット同伴の場合も入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。 宿泊施設では青少年男女同室での宿泊を禁止し、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 チェックインとチェックアウトの時間を守って、次の顧客のために協力してください。 施設物に破損や紛失が生じた場合、宿泊客が責任を負わなければならず、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的な炊事道具を持ち込むことはできません。 喫煙は客室内では禁止されており、喫煙エリアを利用する必要があります。 娯楽、飲酒、放歌高吟のような行動は、他の利用客に被害を与える恐れがあるので、遠慮してください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 子供と一緒に利用する際は、安全に注意する必要があります。 客室ではIPTVとWiFiを使用できます。 プールは10時から19時まで利用でき、水着は必須です。 バーベキュー場ではバーベキューパーティーを楽しむことができます。 駐車可能なスペースも提供されます。 縁台には縁台利用額があり、客室の一部には空気清浄機が備えられています。 宿の周辺には様々な観光地と自然景観があり、時間を楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は入室できず、入室する場合は払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "予約した人数よりも追加人数がいる場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "予約した人数以上の追加人数がいる場合、予めご連絡ください。追加人数によっては別途費用が発生する場合があります。また、最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合も入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は制限されていますか？",
            "answer": "宿泊施設では青少年男女同室での宿泊を禁止し、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設で破損や紛失が生じた場合、どうなりますか？",
            "answer": "施設物に破損や紛失が生じた場合、宿泊客が責任を負わなければならず、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的な炊事道具を持ち込むことはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙できますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、喫煙エリアを利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室で娯楽や飲酒を楽しむことはできますか？",
            "answer": "娯楽、飲酒、放歌高吟のような行動は、他の利用客に被害を与える恐れがあるので、遠慮してください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "子供と一緒に利用する際の注意事項はありますか？",
            "answer": "子供と一緒に利用する際は、安全に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室では何が利用できますか？",
            "answer": "客室ではIPTVとWiFiを使用できます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間と注意事項はありますか？",
            "answer": "プールは10時から19時まで利用でき、水着は必須です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用場所はありますか？",
            "answer": "バーベキュー場ではバーベキューパーティーを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車可能なスペースも提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室に空気清浄機はありますか？",
            "answer": "一部の客室には空気清浄機が備えられています。"
        },
        {
            "question": "周辺には何がありますか？",
            "answer": "宿の周辺には様々な観光地と自然景観があり、時間を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 547,
        "QA": 701
    }
}